{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Studio-Nicholson/GM0023103075874/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Men] Caro - Darkest Navy"
    },
    "text": "Studio NicholsonはSTUDIO NICHOLSONが製造したブランドです。 商品番号はSS24 / QI4Y21PM3Rで、こちらの商品はウエストベルトと裾ストリングでサイズと長さを調節できるパンツです。 かさかさするコットンツイル混紡のパラシュート用素材で作られており、はためいているようなシルエットが特徴です。 しわのディテールが詰め込んだ膝の部分はトレンディな雰囲気を演出し、快適な着心地と活動性を提供します。 表地は綿75%、ナイロン25%で作られています。 洗濯は必ずドライクリーニング専門店で行い、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を利用してアイロンをかけなければならず、摩擦によって糸が破れたり毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 この製品はゆったりとしたフィットの上着と一緒にマッチしてより自由な感性を演出するのにいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Studio NicholsonはSTUDIO NICHOLSONが製造したブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS24 / QI4Y21PM3Rです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウエストベルトと裾ストリングでサイズと長さを調節できるパンツで、かさかさするコットンツイル混紡のパラシュート用素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのシルエットはどんな感じですか？",
            "answer": "はためいているようなシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの膝の部分にはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "しわのディテールが詰め込んだ膝の部分にあり、トレンディな雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "快適な着心地と活動性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿75%、ナイロン25%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニング専門店で洗濯してください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのアイロンの仕方はどうすればいいですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を利用してアイロンをかけなければならず、摩擦によって糸が破れたり毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなコーディネートに合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたフィットの上着と一緒にマッチしてより自由な感性を演出するのにいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 449
    }
}